紙口罩有冇用?

樓下藥房好多阿婆阿伯排隊
原來買紙口罩$20一盒

無